【黃色經濟圈】影藍店大頭事件，讓其自然死亡就係最佳做法

大家有眼睇，黃色經濟圈本身就非常成功
成功既原因係：道德高地，低成本，完全合法

共產黨驚到甩褲，先有幾十篇文章討伐黃色經濟圈、
仲有警黑多次合作繼續搞黃店
文攻武嚇必定繼續攻擊黃色經濟圈，詳情可以追我舊post

我個人認爲：
- 現階段共產黨發覺文攻完全無效，武嚇效果亦不大
- 所以重心就擺落心戰
- 道德爭議為新風向，讓兩方爭拗而内部擊潰黃色經濟圈

我地做法就係兩邊繼續兄弟爬山，不用爭拗
堅持理性討論，不謾駡
大多數人認爲唔合適既Option就會自然死亡，一直以來都係咁
若果只係帶風向，個浪潮好快完自我修正
繼續不同路綫不決裂，自然會勝利

推

不服來辯
理性討論

集體意志好處就係自我修正

push

影囉影飽佢我俾埋v你影又點話

繼續撐黃，唔駛理藍

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

鍾意影咪影，大眾唔認同自己會收皮

大家明白點解宜家連登無DDOS未？

幫推

不用浪費唇舌

仲未有五毛挑機

咩人最驚比人影？

藍屍 五毛

仲有黑警

去得食藍店都預咗啦
不過我地去黃店食飯都唔怕影大頭

推

我唔支持和你影，因為文宣更需要人

如果有人想影，請盡情影，希望各文宣組幫手cover件事

各自努力gogogo

集中對外文宣 連儂牆

Push 佢地影咪由得佢 no comment

黃色經濟圈非常成功?
真係咩風都比你帶哂

我覺得選擇黃藍店係自由意志
同埋自由選擇都贏9條街
無必要枉作小人
不過佢地要做我唔反對
只不過我地有更多重要野做

失敗就無人理啦

係

其實連登都可以體現民主精神
台灣人有權支持韓國瑜/蔡英文
唔需要批鬥謾駡
少數服從多數，問題就解決

大家carry 到真正民主未？

你可以自我催眠好成功, 同回歸22年前抗爭, 唔係, 係220年前無分別。
共產黨唔會因為你幫襯黃店而無咗經濟來源。一樣可以抽你稅, 各式各樣方法令你比錢佢洗。
再唔係搵行政手段合法搞鳩你。仲有幾百萬個方法。
依家中共唔搞, 係因為0傷害 呀, 唔好再自high 覺得好有用。

利申: 我從來唔幫襯藍店

其實共產黨搞台灣選舉都係同一招
煽動兩邊決裂，坐享漁人之利

幫襯黃店+唔幫襯藍店 唔會完全斷到經濟來源既
但好多藍店其實純利好低，好容易斷絕佢地經濟來源
如果間間藍店都跪低呢？中共救得邊個？
救完燉炳強又要救臭西牛肉飯
藍店最後都要同政府施壓
所以佢地先要來連登攪局

1. 中共點解要救藍店 死咗一個藍店, 有另一個藍店繼續出黎, 最緊要中共繼續有水抽
2. 黃店有d 領域完全比人控制, 例如 全港豬牛牌得一個, 邊個親中先有, 唔親就唔比你,
並唔係因為藍店做得好, 所以先規模大, 係因為佢係藍店, 先比佢入閘
同功能組別原理一樣。
燉病強死咗, 政府根本唔會理, 由你死,
臭西牛肉飯執咗, 政府只會講: 哦, 恭喜

政府根本唔care, 何來壓力

供應鏈確實有好多位由藍色控制
只能夠盡量增加黃色供應鏈既比例
我維持原本睇法，政府唔重視係唔會浪費唇舌
時間會證明一切
各有各做，覺得有用就繼續，覺得無用就做其他：勇武/文宣etc.

Push

我絕對認同唔應該幫襯藍店, 要自己有黃色經濟圈。
不過我都係維持一向睇法: 對政府0傷害
我認為政府大力吹風, 話黃經濟無用, 就係想我地用和平方法去罷買, 而放棄街頭抗爭。(你估佢未聽過敵人反對我擁護呢一句咩)
我認同你最後一句, 各有各做, 我認為無用, 不過我會支持黃色經濟圈。

街頭抗爭一樣都要繼續

驚咩，佢哋自己都唔知比人影咗啦，又唔上連登，多鳩餘
就算當你知係咪會因此驚呢？ 我唔係咁睇囉，人有反抗意識，比人欺壓反抗力度越大，掉轉咁睇，大家食黃店有藍屍嚟影大頭會唔會從此唔食呢？好好笑
所以影大相等人會驚》之後唔幫襯藍店》久而久之藍店執笠〉中共無錢賺》我贏。
呢種推論幾乎弱智

完全同意
其實呢種推論等於
黑警濫捕和理非等人會驚》之後唔敢出來游行》久而久之反共意志會消失
睇下結果係咩

恐嚇其他人唔係好方便
往往引致反效果

*唔係好方法

連登仔點睇國安知更鳥都支持和你影

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :